回收你地唔要嘅衣物

小弟係學生 做一個環保嘅project 同埋打擊下fast fashion
想回收各位巴打唔著嘅舊衣物 主要係牛仔或者shirt 。 tee shirt 未必用得著 俾左我都會放去回收桶
如果有唔著嘅衫 歡迎留下telegram
小小無拒 萬分感激 當然小弟會就時間到各位巴打樓下攞 唔會阻各位時間
再次感激大家幫手 無舊衣物捐嘅 都多謝你地入黎依個post 至少會關注環保議題 thxthx

你個名...